{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 만월글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 予約した人数より追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内での魚や肉などの直火方式の料理は禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約したペンションでは、個別バーベキュー、メゾネットタイプの一軒家の客室、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、グランピング、プレミアムペンション、プールなどが利用できます。 ペットと一緒にいる場合、1匹当たり追加料金30,000ウォンが発生し、最大2匹まで可能であり、盲犬8種および15kg以上のペットは入場できません。 薬を常備していただき、駐車も可能です。 カヌーやコーヒーマシン、カヌーカプセルコーヒーサービスも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時であり、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約した人数より追加人数がいる場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時の重複予約について教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、1匹当たり追加料金30,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "予約したペンションでは、個別バーベキュー、メゾネットタイプの一軒家の客室、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、グランピング、プレミアムペンション、プールなどが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 463
    }
}